[True Blue] 基奧特賽後不禁高呼: Thank you Arsenal！！！

片：

當車路士同阿仙奴喺歐霸盃決賽僵持不下，一記超精彩插水式頭槌為「藍戰士」打開冠軍之門，入波仲要係倒戈阿仙奴嘅基奧特，可以話係天意！基奧特攻入呢重要一球後，並冇大事慶祝，只係粒聲唔出等隊友埋嚟祝賀，以示對阿仙奴嘅尊敬。

呢位前鋒賽後表示：「我喺阿仙奴有好多朋友，呢間球會改變我嘅人生，係佢哋畀機會我實現踢英超嘅夢想。我欠阿仙奴太多，亦永遠唔會忘記，所以我選擇唔慶祝，但我同時好榮幸同車路士一齊獲勝，我係真真正正嘅車路士人！」

「有嗰陣唔識得珍惜，到失去先至後悔莫及。」基奧特效力阿仙奴接近6年受到無數批評，最經典係亨利話「用佢做前鋒呢世贏唔到英超」，但基奧特今屆歐霸盃狂入11球成為神射手得主，阿仙奴球迷真係睇到一殼眼淚。

車路士下年有冇歐聯踢？

亨利果句咁仆街既

基佬真係好勁

豬蛇：多謝賣我

有呀 on9仔

唔多謝阿仙奴點得啊
決賽對隊咁弱嘅俾轟狂數

佢真係太搶口
做教練又鍾意串鳩d球員

大事慶祝

文盲記者

佢又無錯嘅 10腳先入一球

咁真係攞唔到

但享利決賽0入球, 2001 2006 2000 都係佢敗家敗到

聯賽呀 ching

有
阿仙奴 曼聯冇

咁真係攞唔到聯賽既giro